
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-18 15:11+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-10 21:57+0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: modules/admin.py:24
msgid "You do not have permission to access the Admin area."
msgstr "您沒有權限存取管理區域。"

#: modules/admin.py:128
msgid "Translation not found"
msgstr "找不到翻譯"

#: modules/admin.py:144
msgid "Translation updated"
msgstr "已更新翻譯"

#: modules/admin.py:169
msgid "FX rate not found"
msgstr "找不到匯率"

#: modules/admin.py:181
msgid "FX rate updated"
msgstr "已更新匯率"

#: modules/admin.py:230
#, fuzzy
msgid "FAQ created successfully"
msgstr "球場已成功建立"

#: modules/admin.py:234 modules/admin.py:277 modules/admin.py:346
#: modules/admin.py:384
#, python-format
msgid "Error: %(error)s"
msgstr "錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:242 modules/admin.py:292
#, fuzzy
msgid "FAQ not found"
msgstr "找不到匯率"

#: modules/admin.py:273
#, fuzzy
msgid "FAQ updated successfully"
msgstr "球場已成功更新"

#: modules/admin.py:297
#, fuzzy
msgid "FAQ deleted successfully"
msgstr "球場已成功更新"

#: modules/admin.py:300
#, fuzzy, python-format
msgid "Error deleting FAQ: %(error)s"
msgstr "新增備註時發生錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:343
msgid "Course created successfully"
msgstr "球場建立成功"

#: modules/admin.py:356 modules/courses.py:469
msgid "Course not found"
msgstr "找不到球場"

#: modules/admin.py:381
msgid "Course updated successfully"
msgstr "球場更新成功"

#: modules/admin.py:403
msgid "Course deleted"
msgstr "已刪除球場"

#: modules/admin.py:448
msgid "Price created"
msgstr "已建立價格"

#: modules/admin.py:456
msgid "Price not found"
msgstr "找不到價格"

#: modules/admin.py:484
msgid "Price updated"
msgstr "價格已更新"

#: modules/admin.py:492
msgid "Price deleted"
msgstr "已刪除價格"

#: modules/admin.py:517
msgid "Evaluation not found"
msgstr "找不到評價"

#: modules/admin.py:536
msgid "Evaluation updated"
msgstr "評價已更新"

#: modules/admin.py:545
msgid "Evaluation deleted"
msgstr "評價已刪除"

#: modules/admin.py:668 modules/admin.py:706
msgid "Booking not found"
msgstr "找不到預訂"

#: modules/admin.py:690
msgid "Invalid status"
msgstr "無效狀態"

#: modules/admin.py:731
msgid "Booking status updated successfully"
msgstr "預訂狀態已成功更新"

#: modules/admin.py:735
#, python-format
msgid "Error updating booking status: %(error)s"
msgstr "更新預訂狀態時發生錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:752
msgid "Note added successfully"
msgstr "備註已成功新增"

#: modules/admin.py:755
#, python-format
msgid "Error adding note: %(error)s"
msgstr "新增備註時發生錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:774
#, fuzzy
msgid "Email is required."
msgstr "需要登入"

#: modules/admin.py:776
msgid "Enter a valid email address (max 255 characters)."
msgstr ""

#: modules/admin.py:785
#, fuzzy
msgid "Email is already in use."
msgstr "電子郵件或使用者名稱已存在。"

#: modules/admin.py:790
msgid "Username is required."
msgstr ""

#: modules/admin.py:792
msgid ""
"Username must be 3-50 characters and contain only letters, numbers, "
"periods, hyphens, or underscores."
msgstr ""

#: modules/admin.py:801
#, fuzzy
msgid "Username is already in use."
msgstr "電子郵件或使用者名稱已存在。"

#: modules/admin.py:806
msgid "Full name must be 120 characters or fewer."
msgstr ""

#: modules/admin.py:812
msgid ""
"Phone number may contain digits, spaces, +, -, or parentheses (6-25 "
"characters)."
msgstr ""

#: modules/admin.py:818
msgid "Role must be either \"admin\", \"golf_owner\", or \"user\"."
msgstr ""

#: modules/admin.py:825
#, fuzzy
msgid "Password is required."
msgstr "密碼重設請求"

#: modules/admin.py:827
msgid "Password must be at least 8 characters and include letters and numbers."
msgstr ""

#: modules/admin.py:829
#, fuzzy
msgid "Password confirmation does not match."
msgstr "Passwords do not match."

#: modules/admin.py:875 templates/admin/user_form.html:42
#, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "管理選單"

#: modules/admin.py:876 templates/admin/review_detail.html:72
#: templates/admin/review_form.html:34 templates/admin/review_form.html:49
#: templates/admin/review_list.html:118 templates/admin/user_form.html:46
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: modules/admin.py:877 templates/admin/user_form.html:47
#, fuzzy
msgid "Golf course owner"
msgstr "高爾夫球場"

#: modules/admin.py:908 modules/admin.py:971
msgid "Assigning the admin role is not permitted."
msgstr ""

#: modules/admin.py:934
#, fuzzy
msgid "User created successfully."
msgstr "球場建立成功"

#: modules/admin.py:938
#, fuzzy, python-format
msgid "Could not create user: %(error)s"
msgstr "新增備註時發生錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:949 modules/admin.py:1031 modules/booking.py:565
#, fuzzy
msgid "User not found."
msgstr "找不到球場"

#: modules/admin.py:1016
#, fuzzy
msgid "User updated successfully."
msgstr "球場更新成功"

#: modules/admin.py:1020
#, fuzzy, python-format
msgid "Could not update user: %(error)s"
msgstr "新增備註時發生錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:1034
msgid "You cannot delete your own account."
msgstr ""

#: modules/admin.py:1039
msgid "You must keep at least one admin account."
msgstr ""

#: modules/admin.py:1044
#, fuzzy
msgid "User deleted successfully."
msgstr "球場已成功更新"

#: modules/admin.py:1047
#, fuzzy, python-format
msgid "Could not delete user: %(error)s"
msgstr "新增備註時發生錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:1180 modules/courses.py:481 modules/review.py:47
msgid "Please fill in all required fields"
msgstr "Please fill in all required fields"

#: modules/admin.py:1190
msgid "Review created successfully"
msgstr "球場已成功建立"

#: modules/admin.py:1195
#, fuzzy, python-format
msgid "Error creating review: %(error)s"
msgstr "新增備註時發生錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:1231 modules/admin.py:1292 modules/admin.py:1335
#: modules/courses.py:566
msgid "Review not found"
msgstr "找不到價格"

#: modules/admin.py:1247
msgid "Review updated successfully"
msgstr "球場已成功更新"

#: modules/admin.py:1252
#, fuzzy, python-format
msgid "Error updating review: %(error)s"
msgstr "新增備註時發生錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:1311
msgid "Review deleted successfully"
msgstr "球場已成功更新"

#: modules/admin.py:1314
#, fuzzy, python-format
msgid "Error deleting review: %(error)s"
msgstr "新增備註時發生錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:1369
msgid "No reviews selected"
msgstr "價格已刪除"

#: modules/admin.py:1397
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)d reviews deleted successfully"
msgstr "球場已成功更新"

#: modules/admin.py:1401
msgid "Reviews approved"
msgstr "Reviews approved"

#: modules/admin.py:1405
#, fuzzy, python-format
msgid "Error processing bulk action: %(error)s"
msgstr "新增備註時發生錯誤：%(error)s"

#: modules/admin.py:1419
msgid "Your booking has been confirmed!"
msgstr "您的預訂已確認！"

#: modules/admin.py:1420
msgid "Your booking has been cancelled."
msgstr "您的預訂已取消。"

#: modules/admin.py:1421
msgid "Your booking is pending review."
msgstr "您的預訂正在等待審核。"

#: modules/admin.py:1422
msgid "Your booking has been completed. Thank you!"
msgstr "您的預訂已確認！"

#: modules/auth.py:94
msgid "Please fill in all fields."
msgstr "Please fill in all fields."

#: modules/auth.py:106
msgid "Logged in successfully!"
msgstr "已成功登入！"

#: modules/auth.py:114
msgid "Invalid username or password"
msgstr "使用者名稱或密碼無效"

#: modules/auth.py:153
msgid "Invalid email format."
msgstr "Invalid email format."

#: modules/auth.py:156
msgid ""
"Username must be 3–20 characters, only letters, numbers, ., -, _ (no "
"spaces)"
msgstr ""

#: modules/auth.py:161 modules/auth.py:309
msgid ""
"Password must be at least 8 characters and include uppercase, lowercase, "
"number, and special character."
msgstr ""

#: modules/auth.py:164
msgid "Passwords do not match."
msgstr "Passwords do not match."

#: modules/auth.py:188
msgid "Email or username already exists."
msgstr "電子郵件或使用者名稱已存在。"

#: modules/auth.py:203
msgid "Registration successful! Please log in."
msgstr "註冊成功！您現在可以登入。"

#: modules/auth.py:209
msgid "Registration successful! You can now log in."
msgstr "註冊成功！您現在可以登入。"

#: modules/auth.py:222
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已登出。"

#: modules/booking.py:386 templates/booking_detail_single.html:34
#, fuzzy
msgid "No reason provided"
msgstr "未提供"

#: modules/booking.py:485
msgid "Please login to access this page."
msgstr "請登入以存取此頁面。"

#: modules/booking.py:555
msgid "Administrators cannot make bookings."
msgstr "管理員無法進行預訂。"

#: modules/booking.py:560
#, fuzzy
msgid "Please login before making a booking."
msgstr "請登入以預訂開球時間。"

#: modules/booking.py:574
#, fuzzy
msgid "Please select course, date and tee time."
msgstr "請登入以預訂開球時間。"

#: modules/booking.py:579
msgid "Invalid play date or time."
msgstr ""

#: modules/booking.py:584
msgid "Cannot book for past time. Please select a future time."
msgstr "無法預訂過去的時間。請選擇未來的時間。"

#: modules/booking.py:588
#, fuzzy, python-format
msgid "Please book at least %(minutes)s minutes in advance."
msgstr "請至少提前30分鐘預訂。"

#: modules/booking.py:605
#, fuzzy
msgid "Selected golf course was not found."
msgstr "找不到球場"

#: modules/booking.py:710
#, fuzzy
msgid "Booking created but we could not send the notification email."
msgstr "預訂成功！但是發送通知郵件時出現問題。"

#: modules/booking.py:730
#, python-format
msgid "Booking created but VNPay is unavailable: %(error)s"
msgstr ""

#: modules/booking.py:733
msgid "Booking created. Please complete the VNPay deposit to confirm."
msgstr ""

#: modules/booking.py:736
msgid ""
"Booking successful! Please pay at the course to complete your check-in on"
" the day of play."
msgstr ""

#: modules/booking.py:741
msgid "An error occurred while processing your booking. Please try again."
msgstr "處理您的預訂時發生錯誤。請重試。"

#: modules/booking.py:773
msgid "Course and play date are required."
msgstr ""

#: modules/booking.py:778
#, fuzzy
msgid "Invalid play date."
msgstr "打球日期"

#: modules/booking.py:835
msgid "Booking not found or you do not have permission to view it."
msgstr "找不到預訂或您無權檢視。"

#: modules/booking.py:869
msgid "Booking not found or you do not have permission to cancel it."
msgstr "找不到預訂或您無權取消。"

#: modules/booking.py:877
msgid "This booking has already been cancelled."
msgstr "此預訂已經取消。"

#: modules/booking.py:884
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Cannot cancel booking less than %(hours)s hours before play time. Please "
"contact us directly."
msgstr "開球時間前24小時內無法取消預訂。請直接與我們聯絡。"

#: modules/booking.py:908
#, python-format
msgid "A refund of %(amount)s VND will be issued automatically."
msgstr ""

#: modules/booking.py:919
#, python-format
msgid "A credit of %(amount)s VND has been prepared for your next booking."
msgstr ""

#: modules/booking.py:934
msgid "Your booking has been cancelled successfully."
msgstr "您的預訂已成功取消。"

#: modules/booking.py:940
msgid "An error occurred while cancelling your booking. Please try again."
msgstr "取消預訂時發生錯誤。請重試。"

#: modules/booking.py:955
msgid "Please select a new play date and time before submitting."
msgstr ""

#: modules/booking.py:972
#, fuzzy
msgid "Booking not found or you do not have permission to modify it."
msgstr "找不到預訂或您無權檢視。"

#: modules/booking.py:980
msgid "Cannot reschedule a cancelled booking."
msgstr ""

#: modules/booking.py:987
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Cannot modify booking less than %(hours)s hours before play time. Please "
"contact us directly."
msgstr "開球時間前24小時內無法取消預訂。請直接與我們聯絡。"

#: modules/booking.py:994
msgid "Invalid new play date or time."
msgstr ""

#: modules/booking.py:999
msgid "New tee time must be in the future."
msgstr ""

#: modules/booking.py:1003
#, python-format
msgid "Please choose a tee time at least %(minutes)s minutes from now."
msgstr ""

#: modules/booking.py:1050
msgid "Your booking has been updated. We will confirm the new tee time soon."
msgstr ""

#: modules/booking.py:1053
msgid "Unable to update your booking at this time. Please try again."
msgstr ""

#: modules/courses.py:285 templates/booking.html:147 templates/booking.html:184
#: templates/course_detail.html:475 templates/course_detail.html:540
msgid "Rent golf clubs"
msgstr "租借高爾夫球桿"

#: modules/courses.py:286 templates/booking.html:151 templates/booking.html:183
#: templates/course_detail.html:470 templates/course_detail.html:539
msgid "Caddy"
msgstr "球僮"

#: modules/courses.py:287 templates/booking.html:155 templates/booking.html:185
#: templates/course_detail.html:480 templates/course_detail.html:541
msgid "Golf cart"
msgstr "高爾夫球車"

#: modules/courses.py:457 modules/review.py:33
msgid "Please login to write a review"
msgstr "請登入以預訂開球時間"

#: modules/courses.py:461 modules/review.py:37
msgid "Administrators cannot write reviews"
msgstr "管理員無法進行預訂"

#: modules/courses.py:490
msgid "Please provide a valid rating (1-5 stars)"
msgstr "Please provide a valid rating (1-5 stars)"

#: modules/courses.py:503 modules/review.py:60
msgid "You need to book and play at this course before writing a review"
msgstr "You need to book and play at this course before writing a review"

#: modules/courses.py:513
msgid "You have already reviewed this course"
msgstr "You have already reviewed this course"

#: modules/courses.py:577 modules/review.py:121
msgid "Review submitted successfully!"
msgstr "球場已成功建立"

#: modules/courses.py:581 modules/review.py:125
msgid "An error occurred while saving your review"
msgstr "處理您的預訂時發生錯誤。請重試。"

#: modules/payments.py:138
msgid "We could not find the related booking. Please contact support."
msgstr ""

#: modules/payments.py:143
msgid "Payment verification failed. Please contact support for assistance."
msgstr ""

#: modules/payments.py:154
msgid "Deposit completed successfully. Your booking is now confirmed."
msgstr ""

#: modules/payments.py:156
msgid "Payment already recorded earlier."
msgstr ""

#: modules/payments.py:158
msgid "Payment was not successful. Please try again or choose another method."
msgstr ""

#: templates/admin/i18n_form.html:9 templates/admin/i18n_list.html:12
#: templates/base.html:64
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: templates/base.html:67
msgid "Tiếng Việt"
msgstr "越南文"

#: templates/base.html:68
msgid "中文"
msgstr "中文"

#: templates/base.html:69
msgid "English"
msgstr "英文"

#: templates/base.html:70
msgid "한국어"
msgstr "韓文"

#: templates/base.html:71
msgid "日本語"
msgstr "日文"

#: templates/base.html:72
msgid "繁體"
msgstr "繁體"

#: templates/base.html:105 templates/base.html:223
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/base.html:112 templates/booking_detail.html:3
#: templates/booking_detail.html:8
msgid "My Bookings"
msgstr "我的預訂"

#: templates/admin/dashboard_content.html:3
#: templates/admin/dashboard_content.html:6 templates/base.html:120
msgid "Admin Dashboard"
msgstr "管理儀表板"

#: templates/base.html:139
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/auth/login.html:2 templates/auth/login.html:20
#: templates/base.html:160
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/auth/register.html:3 templates/auth/register.html:75
#: templates/base.html:179
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: templates/admin/course_list.html:3 templates/admin/course_list.html:6
#: templates/admin/dashboard.html:26 templates/base.html:227
msgid "Courses"
msgstr "球場"

#: templates/admin/booking_detail.html:3 templates/base.html:231
msgid "Booking"
msgstr "預訂"

#: templates/admin/dashboard.html:68 templates/base.html:235
#: templates/base.html:358
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: templates/base.html:250
msgid "Login to Your Account"
msgstr "登入您的帳戶"

#: templates/base.html:251 templates/base.html:272 templates/base.html:289
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/base.html:271
msgid "Create a New Account"
msgstr "建立新帳戶"

#: templates/base.html:288
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

#: templates/base.html:328
msgid "Vietnam’s curated tee time booking — stylish, simple, multilingual."
msgstr "越南精選開球時間預訂 —— 時尚、簡單、多語言。"

#: templates/base.html:329
msgid "Explore Courses"
msgstr "探索球場"

#: templates/base.html:333
msgid "Contact"
msgstr "聯絡我們"

#: templates/base.html:338
msgid "Mon–Sun"
msgstr "週一–週日"

#: templates/base.html:343
msgid "Follow us"
msgstr "追蹤我們"

#: templates/base.html:350
msgid "Get the latest tee time deals and course news."
msgstr "接收最新的開球優惠與球場資訊。"

#: templates/base.html:356 templates/base.html:364
msgid "All rights reserved"
msgstr "版權所有"

#: templates/base.html:359
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權政策"

#: templates/base.html:360
msgid "Terms"
msgstr "使用條款"

#: templates/booking.html:62 templates/course_detail.html:421
msgid "Booking Courses"
msgstr "預訂球場"

#: templates/booking.html:67
#, python-format
msgid ""
"Free cancellation up to %(hours)s hours before tee time. Need a new slot?"
" Reschedule up to %(reschedule)s hours ahead."
msgstr ""

#: templates/booking.html:73
#, fuzzy
msgid "Filter courses"
msgstr "篩選球場"

#: templates/booking.html:77
#, fuzzy
msgid "All locations"
msgstr "選擇評分"

#: templates/booking.html:86
#, fuzzy
msgid "Any holes"
msgstr "洞數"

#: templates/booking.html:88
#, fuzzy
msgid "holes"
msgstr "洞數"

#: templates/booking.html:94
#, fuzzy
msgid "Price (VND)"
msgstr "掛牌價（越南盾）"

#: templates/booking.html:99 templates/booking.html:249
msgid "No course matches your filters. Adjust your filters to continue."
msgstr ""

#: templates/admin/booking_detail.html:31 templates/admin/booking_list.html:92
#: templates/admin/dashboard_content.html:100
#: templates/admin/price_list.html:13 templates/admin/review_detail.html:126
#: templates/admin/review_form.html:48 templates/admin/review_list.html:119
#: templates/booking.html:104
msgid "Course"
msgstr "球場"

#: templates/admin/booking_detail.html:43 templates/admin/booking_list.html:58
#: templates/admin/booking_list.html:93
#: templates/admin/dashboard_content.html:101 templates/booking.html:113
#: templates/booking_detail_single.html:75 templates/course_detail.html:432
msgid "Play Date"
msgstr "打球日期"

#: templates/booking.html:119
msgid "Time Slot"
msgstr "時段"

#: templates/booking.html:120
msgid "Tap a slot to select. Availability updates live."
msgstr ""

#: templates/booking.html:127 templates/booking.html:243
#: templates/course_detail.html:447 templates/course_detail.html:568
msgid "Checking..."
msgstr ""

#: templates/admin/booking_detail.html:45 templates/admin/booking_list.html:95
#: templates/booking.html:134 templates/booking_detail.html:43
#: templates/booking_detail_single.html:77
msgid "Players"
msgstr "球員"

#: templates/booking.html:137 templates/course_detail.html:459
msgid "people"
msgstr "人"

#: templates/booking.html:140
#, python-format
msgid "Maximum %(slots)s players per tee time."
msgstr ""

#: templates/booking.html:144 templates/course_detail.html:466
msgid "Amenities"
msgstr "設施"

#: templates/booking.html:161 templates/course_detail.html:485
msgid "Payment option"
msgstr ""

#: templates/booking.html:165 templates/booking.html:191
#: templates/booking.html:250 templates/course_detail.html:489
#: templates/course_detail.html:547 templates/course_detail.html:574
#, python-format
msgid "Pay %(percent)s%% deposit via VNPay now"
msgstr ""

#: templates/booking.html:172 templates/course_detail.html:496
msgid "Pay at the course (booking stays pending until staff confirm)"
msgstr ""

#: templates/booking.html:182 templates/course_detail.html:538
msgid "Green fee"
msgstr "果嶺費"

#: templates/admin/booking_detail.html:95 templates/booking.html:186
#: templates/booking_detail_single.html:134 templates/course_detail.html:542
msgid "Insurance"
msgstr "保險"

#: templates/admin/_pagination.html:31 templates/admin/booking_list.html:96
#: templates/booking.html:188 templates/booking_detail.html:44
#: templates/course_detail.html:544
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: templates/booking.html:196 templates/booking.html:251
#: templates/booking_detail_single.html:154 templates/course_detail.html:552
#: templates/course_detail.html:575
#, fuzzy
msgid "Balance due at course"
msgstr "編輯球場"

#: templates/booking.html:200
msgid "Book now"
msgstr "立即預訂"

#: templates/booking.html:205
msgid "Admin Access Restricted"
msgstr "管理員存取受限"

#: templates/booking.html:206
msgid "Administrators cannot make bookings. Please use a regular user account."
msgstr "管理員無法進行預訂。請使用一般使用者帳戶。"

#: templates/booking.html:209
msgid "Go to Admin Dashboard"
msgstr "前往管理儀表板"

#: templates/booking.html:215
msgid "Login Required"
msgstr "需要登入"

#: templates/booking.html:216
msgid "Please login to access our booking system and reserve your tee time."
msgstr "請登入以使用我們的預訂系統並預約您的開球時間。"

#: templates/booking.html:219
msgid "Login to Continue"
msgstr "登入以繼續"

#: templates/auth/_login_form.html:52 templates/booking.html:222
#: templates/course_detail.html:524
msgid "Don't have an account?"
msgstr "還沒有帳戶？"

#: templates/booking.html:224 templates/course_detail.html:527
msgid "Register here"
msgstr "在此註冊"

#: templates/booking.html:244 templates/course_detail.html:569
#, fuzzy
msgid "Full"
msgstr "全名"

#: templates/booking.html:245 templates/course_detail.html:570
#, fuzzy
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#: templates/booking.html:246 templates/course_detail.html:571
msgid "1 spot left"
msgstr ""

#: templates/booking.html:247 templates/course_detail.html:572
#, python-format
msgid "%(count)s spots left"
msgstr ""

#: templates/booking.html:248
#, fuzzy
msgid "Selected"
msgstr "選擇狀態"

#: templates/booking.html:252 templates/course_detail.html:576
#, fuzzy
msgid "Total to pay at course"
msgstr "球場總數"

#: templates/booking.html:253 templates/course_detail.html:577
#, python-format
msgid ""
"Pay %(amount)s VND via VNPay now and settle the remainder at the "
"clubhouse."
msgstr ""

#: templates/booking.html:254 templates/course_detail.html:578
msgid ""
"Pay the full amount at the course. Your booking remains pending until "
"staff confirm."
msgstr ""

#: templates/booking.html:255 templates/course_detail.html:579
#, python-format
msgid "Pay %(amount)s VND via VNPay now."
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:11
#, python-format
msgid ""
"Cancel up to %(cancel)s hours before tee time or reschedule up to "
"%(reschedule)s hours in advance."
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:23 templates/booking_detail_single.html:14
#, fuzzy
msgid "Paid"
msgstr "編號"

#: templates/booking_detail.html:26 templates/booking_detail_single.html:17
msgid "Deposit paid"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:29 templates/booking_detail_single.html:20
msgid "Payment failed"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:32 templates/booking_detail_single.html:23
#, fuzzy
msgid "Payment pending"
msgstr "待處理"

#: templates/admin/fx_form.html:8 templates/admin/fx_list.html:11
#: templates/admin/review_detail.html:73 templates/admin/review_list.html:124
#: templates/booking_detail.html:41
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/admin/booking_list.html:94 templates/booking_detail.html:42
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: templates/booking_detail.html:48
#, fuzzy
msgid "Payment status:"
msgstr "更新狀態"

#: templates/booking_detail.html:50
msgid "Deposit:"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:52
msgid "Balance:"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:55 templates/booking_detail_single.html:81
msgid "Time remaining"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:55 templates/booking_detail_single.html:81
#, fuzzy
msgid "hours"
msgstr "球場"

#: templates/booking_detail.html:57 templates/booking_detail_single.html:33
#, fuzzy
msgid "Cancelled at"
msgstr "已取消"

#: templates/booking_detail.html:57 templates/booking_detail_single.html:33
#, fuzzy
msgid "Not recorded"
msgstr "未提供"

#: templates/booking_detail.html:62
msgid "View Details"
msgstr "檢視詳情"

#: templates/booking_detail.html:65
msgid "Modify"
msgstr ""

#: templates/admin/course_form.html:41 templates/admin/evaluation_form.html:39
#: templates/admin/fx_form.html:29 templates/admin/i18n_form.html:33
#: templates/admin/price_form.html:23 templates/admin/review_form.html:95
#: templates/admin/user_form.html:74 templates/booking_detail.html:66
#: templates/course_detail.html:867
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/booking_detail.html:79 templates/booking_detail_single.html:231
msgid "Cancel Booking"
msgstr "取消預訂"

#: templates/booking_detail.html:84
msgid "Confirm cancellation for this booking?"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:86 templates/booking_detail_single.html:267
msgid "Course:"
msgstr "球場："

#: templates/booking_detail.html:87 templates/booking_detail_single.html:268
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: templates/booking_detail.html:88 templates/booking_detail_single.html:269
msgid "Time:"
msgstr "時間："

#: templates/booking_detail.html:89
#, fuzzy
msgid "Total:"
msgstr "總計"

#: templates/booking_detail.html:93 templates/booking_detail_single.html:262
msgid ""
"Refunds are automatic for paid bookings; otherwise we create a credit for"
" you."
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:96 templates/booking_detail_single.html:273
#, fuzzy
msgid "Reason (optional)"
msgstr "選填"

#: templates/booking_detail.html:101 templates/booking_detail_single.html:278
msgid "Keep Booking"
msgstr "保留預訂"

#: templates/booking_detail.html:102 templates/booking_detail_single.html:280
msgid "Yes, Cancel Booking"
msgstr "是的，取消預訂"

#: templates/booking_detail.html:114 templates/booking_detail_single.html:228
#: templates/booking_detail_single.html:294
#, fuzzy
msgid "Modify Booking"
msgstr "我的預訂"

#: templates/booking_detail.html:120 templates/booking_detail_single.html:302
#, fuzzy
msgid "New Play Date"
msgstr "打球日期"

#: templates/booking_detail.html:124 templates/booking_detail_single.html:306
#, fuzzy
msgid "New Tee Time"
msgstr "開球時間"

#: templates/booking_detail.html:129
#, python-format
msgid "Changes must be requested at least %(hours)s hours in advance."
msgstr ""

#: templates/admin/faq_form.html:8 templates/booking_detail.html:133
#: templates/booking_detail_single.html:315
msgid "Back"
msgstr ""

#: templates/booking_detail.html:134 templates/booking_detail_single.html:317
#, fuzzy
msgid "Submit Change"
msgstr "Submit Review"

#: templates/admin/booking_list.html:137 templates/booking_detail.html:145
msgid "No bookings found"
msgstr "找不到預訂"

#: templates/booking_detail.html:146
msgid "You have not made any bookings yet."
msgstr "您還沒有任何預訂。"

#: templates/booking_detail.html:147
msgid "Browse Golf Courses"
msgstr "瀏覽高爾夫球場"

#: templates/admin/booking_detail.html:7 templates/booking_detail_single.html:3
#: templates/booking_detail_single.html:25
msgid "Booking Detail"
msgstr "預訂詳情"

#: templates/booking_detail_single.html:32
#, fuzzy
msgid "This booking has been cancelled."
msgstr "預訂已被取消"

#: templates/booking_detail_single.html:34
msgid "Reason"
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:36
#, fuzzy
msgid "Refund Amount"
msgstr "Helpful Count"

#: templates/booking_detail_single.html:38
#, fuzzy
msgid "Credit Amount"
msgstr "建立帳戶"

#: templates/booking_detail_single.html:40
msgid "Contact support if you need further assistance."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:46
#, fuzzy, python-format
msgid "You can cancel up to %(hours)s hours before tee time."
msgstr "開球時間前24小時內無法取消預訂。"

#: templates/booking_detail_single.html:47
#, python-format
msgid "Need to change the tee time? Reschedule up to %(hours)s hours in advance."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:54
msgid "Golf Course Information"
msgstr "高爾夫球場資訊"

#: templates/booking_detail_single.html:58
msgid "Course Name"
msgstr "球場名稱"

#: templates/admin/booking_detail.html:32 templates/admin/i18n_form.html:12
#: templates/admin/review_detail.html:127
#: templates/booking_detail_single.html:59
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/booking_detail_single.html:60 templates/course_detail.html:378
msgid "Designer"
msgstr "設計師"

#: templates/admin/course_form.html:19 templates/admin/course_list.html:16
#: templates/booking_detail_single.html:63 templates/course_detail.html:374
msgid "Par"
msgstr "標準桿"

#: templates/admin/course_form.html:15 templates/admin/course_list.html:15
#: templates/booking_detail_single.html:64 templates/course_detail.html:376
msgid "Holes"
msgstr "洞數"

#: templates/admin/booking_detail.html:34
#: templates/booking_detail_single.html:65 templates/course_detail.html:375
msgid "Length"
msgstr "全長"

#: templates/admin/booking_detail.html:18
#: templates/booking_detail_single.html:71
msgid "Booking Information"
msgstr "預訂資訊"

#: templates/admin/booking_detail.html:44
#: templates/booking_detail_single.html:76
msgid "Tee Time"
msgstr "開球時間"

#: templates/booking_detail_single.html:83
msgid "Booking Date"
msgstr "預訂日期"

#: templates/booking_detail_single.html:89
msgid "Services Included"
msgstr "包含的服務"

#: templates/admin/booking_detail.html:58
#: templates/booking_detail_single.html:98
msgid "Caddy Service"
msgstr "球僮服務"

#: templates/admin/booking_detail.html:66
#: templates/booking_detail_single.html:106
msgid "Golf Cart"
msgstr "高爾夫球車"

#: templates/admin/booking_detail.html:74
#: templates/booking_detail_single.html:114
msgid "Golf Club Rental"
msgstr "高爾夫球桿租賃"

#: templates/admin/booking_detail.html:83
#: templates/booking_detail_single.html:120
msgid "Pricing Details"
msgstr "價格詳情"

#: templates/admin/booking_detail.html:87
#: templates/booking_detail_single.html:126
msgid "Green Fee"
msgstr "果嶺費"

#: templates/admin/booking_detail.html:50
#: templates/booking_detail_single.html:130
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: templates/admin/booking_detail.html:99
#: templates/booking_detail_single.html:138
msgid "Total Amount"
msgstr "總金額"

#: templates/booking_detail_single.html:143
#, python-format
msgid "Deposit required (%(percent)s%%)"
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:149
msgid "Amount paid"
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:167
msgid "Payment complete. See you at the course!"
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:172
#, python-format
msgid ""
"We received your deposit of %(amount)s VND via VNPay. Please pay the "
"remaining %(balance)s VND at the course reception."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:177
msgid ""
"The last VNPay payment attempt was not successful. Contact us if you need"
" a new payment link."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:183
#, python-format
msgid ""
"Deposit is still pending. Complete the %(amount)s VND VNPay payment from "
"your email or reach out to our team for support."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:188
#, python-format
msgid ""
"Please prepare %(amount)s VND to settle at the course. Our staff will "
"reconfirm availability before your tee time."
msgstr ""

#: templates/admin/booking_detail.html:23
#: templates/booking_detail_single.html:195
msgid "Customer Information"
msgstr "客戶資訊"

#: templates/admin/booking_detail.html:24 templates/admin/course_list.html:13
#: templates/admin/i18n_form.html:10 templates/admin/i18n_list.html:13
#: templates/admin/review_detail.html:111
#: templates/booking_detail_single.html:199
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: templates/admin/booking_detail.html:25
#: templates/admin/review_detail.html:113 templates/admin/user_form.html:12
#: templates/admin/user_list.html:33
#: templates/auth/_forgot_password_form.html:4
#: templates/auth/_register_form.html:92 templates/auth/forgot_password.html:4
#: templates/auth/register.html:15 templates/booking_detail_single.html:200
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/admin/booking_detail.html:26
#: templates/admin/review_detail.html:115 templates/admin/user_form.html:31
#: templates/admin/user_list.html:35 templates/booking_detail_single.html:203
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: templates/admin/booking_detail.html:26 templates/admin/user_list.html:49
#: templates/admin/user_list.html:50 templates/booking_detail_single.html:203
msgid "Not provided"
msgstr "未提供"

#: templates/admin/booking_detail.html:27
#: templates/admin/review_detail.html:112 templates/admin/user_form.html:18
#: templates/admin/user_list.html:32 templates/auth/_login_form.html:4
#: templates/auth/_register_form.html:8 templates/auth/login.html:13
#: templates/auth/register.html:25 templates/booking_detail_single.html:204
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: templates/admin/booking_detail.html:108
#: templates/booking_detail_single.html:210
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: templates/booking_detail_single.html:219
msgid "Back to My Bookings"
msgstr "返回我的預訂"

#: templates/admin/review_detail.html:130
#: templates/booking_detail_single.html:222
msgid "View Course"
msgstr "檢視球場"

#: templates/booking_detail_single.html:239
msgid "Need help? Contact us at"
msgstr "需要協助？請聯絡我們"

#: templates/booking_detail_single.html:239
msgid "or call"
msgstr "或致電"

#: templates/booking_detail_single.html:251
msgid "Cancel Booking Confirmation"
msgstr "確認取消預訂"

#: templates/booking_detail_single.html:257
msgid "Are you sure you want to cancel this booking?"
msgstr "您確定要取消此預訂嗎？"

#: templates/booking_detail_single.html:261
#, fuzzy, python-format
msgid "Bookings cannot be cancelled less than %(hours)s hours before play time."
msgstr "開球時間前24小時內無法取消預訂。"

#: templates/booking_detail_single.html:266
msgid "Booking Details:"
msgstr "預訂詳情："

#: templates/booking_detail_single.html:270
msgid "Total Amount:"
msgstr "總金額："

#: templates/booking_detail_single.html:274
msgid "Let us know why you need to cancel..."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:300
msgid "Choose a new tee time. We will confirm the change shortly."
msgstr ""

#: templates/booking_detail_single.html:311
#, python-format
msgid "Modifications must be requested at least %(hours)s hours in advance."
msgstr ""

#: templates/course_detail.html:37
msgid "View on Google Maps"
msgstr "於 Google 地圖檢視"

#: templates/course_detail.html:60 templates/course_detail.html:336
#: templates/courses.html:107
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: templates/admin/_pagination.html:24 templates/course_detail.html:65
#: templates/course_detail.html:354 templates/courses.html:124
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: templates/course_detail.html:69
msgid "No images available."
msgstr "目前無可用圖片。"

#: templates/course_detail.html:72
msgid "Pricing"
msgstr "價格"

#: templates/admin/price_list.html:14 templates/course_detail.html:77
msgid "Tier"
msgstr "級別"

#: templates/course_detail.html:78
msgid "Note"
msgstr "說明"

#: templates/course_detail.html:79
msgid "Original Price"
msgstr "原價"

#: templates/course_detail.html:80
msgid "Discounted Price"
msgstr "優惠價"

#: templates/course_detail.html:82
msgid "Select Currency"
msgstr "選擇貨幣"

#: templates/course_detail.html:113
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: templates/course_detail.html:168
msgid "Download Scorecard"
msgstr "下載計分卡"

#: templates/admin/i18n_form.html:16 templates/course_detail.html:174
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: templates/admin/dashboard.html:38 templates/admin/review_list.html:97
#: templates/course_detail.html:189
msgid "Reviews"
msgstr "檢視"

#: templates/course_detail.html:195
msgid "Write a Review"
msgstr "Write a Review"

#: templates/course_detail.html:200
msgid "You need to book and play at this course before writing a review."
msgstr "You need to book and play at this course before writing a review."

#: templates/course_detail.html:206
msgid "Administrators cannot write reviews."
msgstr "管理員無法進行預訂。"

#: templates/course_detail.html:211
msgid "Please login to write a review."
msgstr "請登入以預訂開球時間。"

#: templates/course_detail.html:213
msgid "Login here"
msgstr "需要登入"

#: templates/course_detail.html:235
msgid "reviews"
msgstr "檢視"

#: templates/course_detail.html:278
msgid "Verified Booking"
msgstr "保留預訂"

#: templates/admin/course_list.html:30 templates/admin/evaluation_list.html:32
#: templates/admin/faq_list.html:34 templates/admin/fx_list.html:26
#: templates/admin/i18n_list.html:26 templates/admin/price_list.html:30
#: templates/admin/review_detail.html:11 templates/admin/review_list.html:171
#: templates/admin/user_list.html:57 templates/course_detail.html:291
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/admin/course_list.html:36 templates/admin/evaluation_list.html:37
#: templates/admin/faq_list.html:39 templates/admin/review_list.html:177
#: templates/admin/user_list.html:60 templates/admin/user_list.html:63
#: templates/course_detail.html:296
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/course_detail.html:363
msgid "No reviews yet. Be the first to review!"
msgstr "No reviews yet. Be the first to review!"

#: templates/course_detail.html:372
msgid "Course Info"
msgstr "球場資訊"

#: templates/admin/course_form.html:28 templates/course_detail.html:377
msgid "Opened Year"
msgstr "開放年份"

#: templates/course_detail.html:382
msgid "Contact Zalo / WhatsApp"
msgstr "聯絡 Zalo / WhatsApp"

#: templates/course_detail.html:391
msgid "Evaluation Scores"
msgstr "評估分數"

#: templates/admin/evaluation_form.html:13
#: templates/admin/evaluation_list.html:12 templates/course_detail.html:394
msgid "Design & Layout"
msgstr "設計與佈局"

#: templates/admin/evaluation_form.html:18
#: templates/admin/evaluation_list.html:13 templates/course_detail.html:395
msgid "Turf Maintenance"
msgstr "草坪維護"

#: templates/admin/evaluation_form.html:23
#: templates/admin/evaluation_list.html:14 templates/course_detail.html:396
msgid "Facilities & Services"
msgstr "設施與服務"

#: templates/admin/evaluation_form.html:28
#: templates/admin/evaluation_list.html:15 templates/course_detail.html:397
msgid "Landscape & Environment"
msgstr "景觀與環境"

#: templates/admin/evaluation_form.html:33
#: templates/admin/evaluation_list.html:16 templates/course_detail.html:398
msgid "Playability & Access"
msgstr "可玩性與可達性"

#: templates/course_detail.html:412
msgid "No evaluation data available."
msgstr "目前無評估資料。"

#: templates/course_detail.html:438
msgid "time_slots"
msgstr "時段"

#: templates/course_detail.html:456
msgid "players"
msgstr "人數"

#: templates/course_detail.html:508
msgid "Administrators cannot make bookings"
msgstr "管理員無法進行預訂"

#: templates/course_detail.html:510
msgid "Please use a regular user account to make bookings"
msgstr "請使用一般使用者帳戶進行預訂"

#: templates/course_detail.html:517
msgid "Please login to book a tee time"
msgstr "請登入以預訂開球時間"

#: templates/course_detail.html:521
msgid "Login to Book"
msgstr "登入以預訂"

#: templates/course_detail.html:556
msgid "Booking Teetime"
msgstr "預訂開球時間"

#: templates/course_detail.html:573
#, fuzzy
msgid "Slots unavailable"
msgstr "目前無可用圖片。"

#: templates/course_detail.html:842
msgid "Your Rating"
msgstr "球場資訊"

#: templates/course_detail.html:853
msgid "Your Review"
msgstr "概述"

#: templates/course_detail.html:855
msgid "Share your experience at this golf course..."
msgstr "Share your experience at this golf course..."

#: templates/course_detail.html:860
msgid "Add Photos"
msgstr "Add Photos"

#: templates/auth/_register_form.html:114 templates/auth/register.html:62
#: templates/course_detail.html:860
msgid "Optional"
msgstr "選填"

#: templates/course_detail.html:862
msgid "You can upload up to 5 images"
msgstr "You can upload up to 5 images"

#: templates/course_detail.html:869
msgid "Submit Review"
msgstr "Submit Review"

#: templates/admin/review_list.html:176 templates/course_detail.html:1035
msgid "Are you sure you want to delete this review?"
msgstr "您確定要刪除此評價嗎？"

#: templates/courses.html:2
msgid "Course List"
msgstr "球場列表"

#: templates/courses.html:13
msgid "Location / City"
msgstr "位置 / 城市"

#: templates/courses.html:26
msgid "Select Discount"
msgstr "選擇折扣"

#: templates/courses.html:35
msgid "Select Rating"
msgstr "選擇評分"

#: templates/courses.html:44
msgid "Filter Courses"
msgstr "篩選球場"

#: templates/admin/_pagination.html:31 templates/courses.html:112
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: templates/faq.html:2 templates/faq.html:7
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr ""

#: templates/faq.html:8
msgid "We’re here to help"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_list.html:49 templates/faq.html:29
#, fuzzy
msgid "No results found"
msgstr "找不到預訂"

#: templates/index.html:19
msgid "Welcome to TEEtimeVN"
msgstr "歡迎來到 TEEtimeVN"

#: templates/index.html:21
msgid "Explore Vietnam's top golf courses and book tee times in your language."
msgstr "探索越南頂級高爾夫球場，並以你的語言預訂開球時間。"

#: templates/index.html:28
msgid "Top-Rated Golf Courses"
msgstr "高評分球場"

#: templates/index.html:71
msgid "View All Courses"
msgstr "查看全部球場"

#: templates/index.html:122
msgid "Premium Services"
msgstr "精選服務"

#: templates/index.html:123
msgid "Enjoy curated services for a seamless golf experience in Vietnam."
msgstr "在越南享受精心打造、無縫的高爾夫服務體驗。"

#: templates/index.html:128
msgid "Tee Time Booking"
msgstr "開球時間預訂"

#: templates/index.html:129
msgid "Fast, multilingual booking with instant confirmation."
msgstr "確認取消預訂"

#: templates/index.html:135
msgid "Private Transfers"
msgstr "專車接送"

#: templates/index.html:136
msgid "Door-to-door luxury car service to courses."
msgstr "豪華專車門到門接送至球場。"

#: templates/index.html:142
msgid "Club & Caddy"
msgstr "球桿租借與桿弟"

#: templates/index.html:143
msgid "Quality rental clubs and professional caddies."
msgstr "高品質租賃球桿和專業球僮。"

#: templates/index.html:149
msgid "Lessons & Coaching"
msgstr "課程與教學"

#: templates/index.html:150
msgid "Certified pros for beginners to low handicaps."
msgstr "為初學者到低差點球員提供認證職業教練。"

#: templates/admin/_pagination.html:9
#, fuzzy
msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

#: templates/admin/_pagination.html:43
#, fuzzy
msgid "Per page"
msgstr "頁"

#: templates/admin/booking_detail.html:9 templates/admin/review_detail.html:14
#: templates/admin/review_form.html:12
msgid "Back to List"
msgstr "返回列表"

#: templates/admin/booking_detail.html:30
#: templates/admin/review_detail.html:123
msgid "Course Information"
msgstr "球場資訊"

#: templates/admin/booking_detail.html:33
msgid "Par/Holes"
msgstr "標準桿/洞數"

#: templates/admin/booking_detail.html:42
msgid "Booking Details"
msgstr "預訂詳情"

#: templates/admin/booking_detail.html:46 templates/admin/booking_list.html:98
#: templates/admin/review_detail.html:99 templates/admin/review_form.html:109
#: templates/admin/user_list.html:37
msgid "Created"
msgstr "建立時間"

#: templates/admin/booking_detail.html:47
#: templates/admin/review_detail.html:100 templates/admin/review_form.html:110
#: templates/admin/user_list.html:38
msgid "Updated"
msgstr "更新時間"

#: templates/admin/booking_detail.html:47
#: templates/admin/review_detail.html:100 templates/admin/review_form.html:110
msgid "Never"
msgstr "從未"

#: templates/admin/booking_detail.html:91
msgid "Additional Services"
msgstr "附加服務"

#: templates/admin/booking_detail.html:120
msgid "Status Management"
msgstr "狀態管理"

#: templates/admin/booking_detail.html:124
msgid "Current Status"
msgstr "目前狀態"

#: templates/admin/booking_detail.html:135
msgid "Change Status"
msgstr "變更狀態"

#: templates/admin/booking_detail.html:137
msgid "Select Status"
msgstr "選擇狀態"

#: templates/admin/booking_detail.html:138 templates/admin/booking_list.html:21
#: templates/admin/booking_list.html:52
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: templates/admin/booking_detail.html:139 templates/admin/booking_list.html:29
#: templates/admin/booking_list.html:53
msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

#: templates/admin/booking_detail.html:140 templates/admin/booking_list.html:54
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: templates/admin/booking_detail.html:144
msgid "Notes (will be sent to customer)"
msgstr "備註（將發送給客戶）"

#: templates/admin/booking_detail.html:146
msgid "Optional message for customer"
msgstr "給客戶的選擇性訊息"

#: templates/admin/booking_detail.html:149
msgid "Update Status"
msgstr "更新狀態"

#: templates/admin/booking_detail.html:158
msgid "Add/Update Note"
msgstr "新增/更新備註"

#: templates/admin/booking_detail.html:164
msgid "Internal notes (not sent to customer)"
msgstr "內部備註（不發送給客戶）"

#: templates/admin/booking_detail.html:167
msgid "Save Note"
msgstr "儲存備註"

#: templates/admin/booking_detail.html:177
msgid "Status History"
msgstr "狀態歷程"

#: templates/admin/booking_detail.html:194
msgid "By"
msgstr "操作人"

#: templates/admin/booking_list.html:3 templates/admin/booking_list.html:6
msgid "Booking Management"
msgstr "預訂管理"

#: templates/admin/booking_list.html:13
#: templates/admin/dashboard_content.html:16
msgid "Total Bookings"
msgstr "預訂總數"

#: templates/admin/booking_list.html:37
msgid "Total Revenue"
msgstr "總收入"

#: templates/admin/booking_list.html:49 templates/admin/booking_list.html:97
#: templates/admin/dashboard_content.html:102
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: templates/admin/booking_list.html:51
msgid "All Status"
msgstr "所有狀態"

#: templates/admin/booking_list.html:62 templates/admin/review_form.html:25
#: templates/admin/review_list.html:61
msgid "Golf Course"
msgstr "高爾夫球場"

#: templates/admin/booking_list.html:64 templates/admin/review_list.html:63
msgid "All Courses"
msgstr "所有球場"

#: templates/admin/booking_list.html:75 templates/admin/review_list.html:85
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: templates/admin/booking_list.html:76 templates/admin/review_list.html:86
#: templates/admin/user_list.html:22
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: templates/admin/booking_list.html:90 templates/admin/course_list.html:12
#: templates/admin/dashboard_content.html:98
#: templates/admin/evaluation_list.html:10 templates/admin/fx_list.html:10
#: templates/admin/i18n_list.html:10 templates/admin/price_list.html:12
#: templates/admin/review_detail.html:98 templates/admin/review_list.html:117
#: templates/admin/user_list.html:31
msgid "ID"
msgstr "編號"

#: templates/admin/booking_list.html:91
#: templates/admin/dashboard_content.html:99
msgid "Customer"
msgstr "客戶"

#: templates/admin/booking_list.html:99 templates/admin/course_list.html:17
#: templates/admin/dashboard_content.html:103
#: templates/admin/evaluation_list.html:17 templates/admin/faq_list.html:24
#: templates/admin/fx_list.html:14 templates/admin/i18n_list.html:14
#: templates/admin/price_list.html:17 templates/admin/review_list.html:125
#: templates/admin/user_list.html:39
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/admin/booking_list.html:127
#: templates/admin/dashboard_content.html:124
#: templates/admin/review_list.html:167
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: templates/admin/course_form.html:3 templates/admin/course_form.html:7
msgid "Edit Course"
msgstr "編輯球場"

#: templates/admin/course_form.html:3 templates/admin/course_form.html:7
msgid "New Course"
msgstr "新增球場"

#: templates/admin/course_form.html:10 templates/admin/course_list.html:14
#: templates/admin/faq_form.html:15
msgid "Slug"
msgstr "識別碼"

#: templates/admin/course_form.html:24
msgid "Length (yards)"
msgstr "全長（碼）"

#: templates/admin/course_form.html:32
msgid "Embed Code"
msgstr "嵌入程式碼"

#: templates/admin/course_form.html:34
msgid "Paste your embed HTML/JS code here."
msgstr "將您的嵌入 HTML/JS 程式碼貼至此處。"

#: templates/admin/course_form.html:37
msgid "Scorecard PDF"
msgstr "計分卡 PDF"

#: templates/admin/course_form.html:40 templates/admin/evaluation_form.html:37
#: templates/admin/faq_form.html:40 templates/admin/fx_form.html:27
#: templates/admin/i18n_form.html:31 templates/admin/price_form.html:21
#: templates/admin/user_form.html:73
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/admin/course_list.html:8
msgid "Create New Course"
msgstr "建立新球場"

#: templates/admin/dashboard.html:9
msgid "Admin Menu"
msgstr "管理選單"

#: templates/admin/dashboard.html:14
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: templates/admin/dashboard.html:20
msgid "Bookings"
msgstr "預訂"

#: templates/admin/dashboard.html:32 templates/admin/user_list.html:3
#: templates/admin/user_list.html:7
#, fuzzy
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: templates/admin/dashboard.html:44 templates/admin/price_list.html:3
#: templates/admin/price_list.html:6
msgid "Prices"
msgstr "價格"

#: templates/admin/dashboard.html:50 templates/admin/i18n_list.html:3
#: templates/admin/i18n_list.html:6
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: templates/admin/dashboard.html:56 templates/admin/evaluation_list.html:3
#: templates/admin/evaluation_list.html:6
msgid "Evaluations"
msgstr "評價"

#: templates/admin/dashboard.html:62 templates/admin/fx_list.html:3
#: templates/admin/fx_list.html:6
msgid "FX Rates"
msgstr "匯率"

#: templates/admin/dashboard_content.html:34
msgid "Total Courses"
msgstr "球場總數"

#: templates/admin/dashboard_content.html:52
msgid "Pending Bookings"
msgstr "待處理預訂"

#: templates/admin/dashboard_content.html:70
msgid "Revenue This Month"
msgstr "本月收入"

#: templates/admin/dashboard_content.html:88
msgid "Recent Bookings"
msgstr "最近預訂"

#: templates/admin/dashboard_content.html:90
msgid "View All"
msgstr "檢視全部"

#: templates/admin/dashboard_content.html:132
msgid "No recent bookings"
msgstr "暫無最近預訂"

#: templates/admin/dashboard_content.html:147
msgid "Quick Actions"
msgstr "快速操作"

#: templates/admin/dashboard_content.html:154
msgid "Add New Course"
msgstr "新增球場"

#: templates/admin/dashboard_content.html:161
msgid "Add New Price"
msgstr "新增價格"

#: templates/admin/dashboard_content.html:168
msgid "Manage Bookings"
msgstr "管理預訂"

#: templates/admin/evaluation_form.html:2
#: templates/admin/evaluation_form.html:5
msgid "Edit Evaluation"
msgstr "編輯評價"

#: templates/admin/evaluation_form.html:8
#: templates/admin/evaluation_list.html:11 templates/admin/i18n_form.html:8
#: templates/admin/i18n_list.html:11
msgid "Course ID"
msgstr "球場編號"

#: templates/admin/evaluation_list.html:35
msgid "Are you sure you want to delete this evaluation?"
msgstr "您確定要刪除此評價嗎？"

#: templates/admin/faq_form.html:3 templates/admin/faq_form.html:7
#, fuzzy
msgid "Edit FAQ"
msgstr "編輯匯率"

#: templates/admin/faq_form.html:3 templates/admin/faq_form.html:7
#: templates/admin/faq_list.html:9
#, fuzzy
msgid "Create FAQ"
msgstr "建立時間"

#: templates/admin/faq_form.html:19
msgid "Sort Order"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_form.html:27 templates/admin/faq_list.html:23
msgid "Question"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_form.html:31
#, fuzzy
msgid "Answer"
msgstr "使用者"

#: templates/admin/faq_form.html:33
msgid "HTML allowed"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_list.html:3 templates/admin/faq_list.html:7
#, fuzzy
msgid "FAQ Management"
msgstr "狀態管理"

#: templates/admin/faq_list.html:15
msgid "FAQs"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_list.html:22
msgid "Order"
msgstr ""

#: templates/admin/faq_list.html:37
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "您確定要刪除此評價嗎？"

#: templates/admin/fx_form.html:2 templates/admin/fx_form.html:5
msgid "Edit FX Rate"
msgstr "編輯匯率"

#: templates/admin/fx_form.html:13 templates/admin/fx_list.html:12
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: templates/admin/fx_form.html:18 templates/admin/fx_list.html:13
msgid "Rate to VND"
msgstr "兌越南盾匯率"

#: templates/admin/fx_form.html:23
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: templates/admin/i18n_form.html:2 templates/admin/i18n_form.html:5
msgid "Edit Translation"
msgstr "編輯翻譯"

#: templates/admin/i18n_form.html:11
msgid "Designer Name"
msgstr "設計師名稱"

#: templates/admin/i18n_form.html:13
msgid "SEO Title"
msgstr "SEO 標題"

#: templates/admin/i18n_form.html:14
msgid "SEO Description"
msgstr "SEO 描述"

#: templates/admin/i18n_form.html:15
msgid "Meta Keywords"
msgstr "Meta 關鍵字"

#: templates/admin/i18n_form.html:17
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: templates/admin/i18n_form.html:18
msgid "Fee Note"
msgstr "費用說明"

#: templates/admin/i18n_form.html:19
msgid "Best Season"
msgstr "最佳季節"

#: templates/admin/i18n_form.html:20
msgid "Tips Note"
msgstr "提示說明"

#: templates/admin/price_form.html:4
msgid "Edit Price"
msgstr "編輯價格"

#: templates/admin/price_list.html:8
msgid "Create New Price"
msgstr "建立新價格"

#: templates/admin/price_list.html:15
msgid "Rack Price (VND)"
msgstr "掛牌價（越南盾）"

#: templates/admin/price_list.html:16
msgid "Discount Price (VND)"
msgstr "優惠價（越南盾）"

#: templates/admin/review_detail.html:4
msgid "Review"
msgstr "檢視"

#: templates/admin/review_detail.html:8
msgid "Review Detail"
msgstr "檢視詳情"

#: templates/admin/review_detail.html:23
msgid "Review Content"
msgstr "內容"

#: templates/admin/review_detail.html:28 templates/admin/review_form.html:55
#: templates/admin/review_list.html:72 templates/admin/review_list.html:120
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: templates/admin/review_detail.html:37 templates/admin/review_list.html:121
msgid "Comment"
msgstr "內容"

#: templates/admin/review_detail.html:44 templates/admin/review_list.html:122
msgid "Images"
msgstr "時間"

#: templates/admin/review_detail.html:65
msgid "Users who found this helpful"
msgstr "Users who found this helpful"

#: templates/admin/review_detail.html:95 templates/admin/review_form.html:106
msgid "Review Information"
msgstr "球場資訊"

#: templates/admin/review_detail.html:101 templates/admin/review_form.html:111
msgid "Helpful Count"
msgstr "Helpful Count"

#: templates/admin/review_detail.html:108
msgid "User Information"
msgstr "客戶資訊"

#: templates/admin/review_form.html:5 templates/admin/review_form.html:10
msgid "Edit Review"
msgstr "編輯價格"

#: templates/admin/review_form.html:5 templates/admin/review_form.html:10
#: templates/admin/review_form.html:92 templates/admin/review_list.html:10
msgid "Create Review"
msgstr "建立新價格"

#: templates/admin/review_form.html:27
msgid "Select Course"
msgstr "選擇貨幣"

#: templates/admin/review_form.html:36
msgid "Select User"
msgstr "選擇狀態"

#: templates/admin/review_form.html:70
msgid "Review Comment"
msgstr "檢視球場"

#: templates/admin/review_form.html:77
msgid "Current Images"
msgstr "目前狀態"

#: templates/admin/review_form.html:86
msgid "Note: Image management is not available in admin edit mode"
msgstr "Note: Image management is not available in admin edit mode"

#: templates/admin/review_form.html:92
msgid "Update Review"
msgstr "更新時間"

#: templates/admin/review_list.html:4 templates/admin/review_list.html:8
msgid "Review Management"
msgstr "預訂管理"

#: templates/admin/review_list.html:19
msgid "Total Reviews"
msgstr "總收入"

#: templates/admin/review_list.html:27
msgid "Average Rating"
msgstr "選擇評分"

#: templates/admin/review_list.html:35
msgid "5 Star Reviews"
msgstr "5 Star Reviews"

#: templates/admin/review_list.html:43
msgid "Reviews with Images"
msgstr "Reviews with Images"

#: templates/admin/review_list.html:55 templates/admin/user_list.html:18
msgid "Search"
msgstr "使用者"

#: templates/admin/review_list.html:57
msgid "Search by content, user..."
msgstr "Search by content, user..."

#: templates/admin/review_list.html:74
msgid "All Ratings"
msgstr "選擇評分"

#: templates/admin/review_list.html:77
msgid "Stars"
msgstr "狀態"

#: templates/admin/review_list.html:100
msgid "Bulk Actions"
msgstr "快速操作"

#: templates/admin/review_list.html:101
msgid "Delete Selected"
msgstr "Delete Selected"

#: templates/admin/review_list.html:104
msgid "Are you sure?"
msgstr "Are you sure?"

#: templates/admin/review_list.html:105
msgid "Apply"
msgstr "Apply"

#: templates/admin/review_list.html:123
msgid "Helpful"
msgstr "幫助"

#: templates/admin/review_list.html:190
msgid "No reviews found"
msgstr "找不到預訂"

#: templates/admin/review_list.html:203
msgid "Rating Distribution"
msgstr "Rating Distribution"

#: templates/admin/user_form.html:4 templates/admin/user_form.html:9
#, fuzzy
msgid "Edit User"
msgstr "編輯球場"

#: templates/admin/user_form.html:4 templates/admin/user_form.html:9
#: templates/admin/user_list.html:9
#, fuzzy
msgid "Create User"
msgstr "建立新球場"

#: templates/admin/user_form.html:20
msgid "Use letters, numbers, periods, hyphens, or underscores."
msgstr ""

#: templates/admin/user_form.html:25 templates/admin/user_list.html:34
#, fuzzy
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: templates/admin/user_form.html:33
msgid "Digits, spaces, +, -, and parentheses are allowed."
msgstr ""

#: templates/admin/user_form.html:38 templates/admin/user_list.html:36
#, fuzzy
msgid "Role"
msgstr "洞數"

#: templates/admin/user_form.html:43
msgid "Admin role cannot be modified here."
msgstr ""

#: templates/admin/user_form.html:54 templates/auth/_login_form.html:15
#: templates/auth/_register_form.html:24 templates/auth/login.html:17
#: templates/auth/register.html:38
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/admin/user_form.html:58
msgid "Leave blank to keep the current password."
msgstr ""

#: templates/admin/user_form.html:60
msgid "Minimum 8 characters with letters and numbers."
msgstr ""

#: templates/admin/user_form.html:67
#, fuzzy
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: templates/admin/user_list.html:15
#, fuzzy
msgid "Search by name, username, or email"
msgstr "Search by content, user..."

#: templates/admin/user_list.html:59
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您確定要刪除此評價嗎？"

#: templates/admin/user_list.html:69
#, fuzzy
msgid "No users found."
msgstr "找不到預訂"

#: templates/auth/_forgot_password_form.html:5
#: templates/auth/forgot_password.html:10
msgid "Enter your email"
msgstr "請輸入您的電子郵件"

#: templates/auth/_forgot_password_form.html:8
#: templates/auth/forgot_password.html:13
msgid "Remembered your password?"
msgstr "記得密碼了嗎？"

#: templates/auth/_forgot_password_form.html:12
#: templates/auth/_login_form.html:49 templates/auth/_register_form.html:122
#: templates/auth/forgot_password.html:17
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/auth/_forgot_password_form.html:14
#: templates/auth/forgot_password.html:19 templates/auth/reset_password.html:2
#: templates/auth/reset_password.html:9 templates/auth/reset_password.html:71
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: templates/auth/_login_form.html:10 templates/auth/login.html:14
msgid "Enter your username"
msgstr "請輸入您的使用者名稱"

#: templates/auth/_login_form.html:21 templates/auth/login.html:18
msgid "Enter your password"
msgstr "請輸入您的密碼"

#: templates/auth/_login_form.html:46
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: templates/auth/_login_form.html:56 templates/auth/_register_form.html:125
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: templates/auth/_register_form.html:17 templates/auth/register.html:30
msgid "Choose a username"
msgstr "選擇使用者名稱"

#: templates/auth/_register_form.html:32 templates/auth/register.html:42
#: templates/auth/reset_password.html:23
msgid ""
"At least 8 characters with uppercase, lowercase, number, and special "
"character"
msgstr ""

#: templates/auth/_register_form.html:33 templates/auth/register.html:43
msgid "Choose a password"
msgstr "選擇密碼"

#: templates/auth/_register_form.html:53 templates/auth/register.html:50
#: templates/auth/reset_password.html:44
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: templates/auth/_register_form.html:61 templates/auth/reset_password.html:51
msgid "Repeat the same password"
msgstr "請重新輸入新密碼"

#: templates/auth/_register_form.html:62 templates/auth/register.html:52
msgid "Re-enter password"
msgstr "請重新輸入新密碼"

#: templates/auth/_register_form.html:82 templates/auth/register.html:68
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: templates/auth/_register_form.html:88 templates/auth/register.html:70
msgid "Your full name"
msgstr "請輸入您的全名"

#: templates/auth/_register_form.html:100 templates/auth/register.html:17
msgid "you@example.com"
msgstr "you@example.com"

#: templates/auth/_register_form.html:107 templates/auth/register.html:60
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: templates/auth/_register_form.html:118
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有帳戶？"

#: templates/auth/login.html:8
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: templates/auth/login.html:23
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: templates/auth/login.html:24
msgid "Don't have an account? Register"
msgstr "還沒有帳戶？註冊"

#: templates/auth/register.html:10
msgid "Create an Account"
msgstr "建立帳戶"

#: templates/auth/register.html:79
msgid "Already have an account? Sign in"
msgstr "已有帳號？請登入"

#: templates/auth/reset_password.html:16
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: templates/auth/reset_password.html:24
msgid "Enter new password"
msgstr "請輸入新密碼"

#: templates/auth/reset_password.html:52
msgid "Re-enter new password"
msgstr "請重新輸入新密碼"

#: templates/auth/reset_password.html:74
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首頁"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:5
msgid "Password Reset Request"
msgstr "密碼重設請求"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:8
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:9
msgid "You requested a password reset for your TEEtimeVN account."
msgstr "您已請求重設您的 TEEtimeVN 帳號密碼。"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:10
msgid ""
"Click the link below to reset your password. This link is valid for 30 "
"minutes:"
msgstr "請點擊以下連結重設您的密碼。此連結效期為 30 分鐘："

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:13
msgid "If you did not make this request, simply ignore this email."
msgstr "如果您並未提出此請求，請忽略此郵件。"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:15
msgid "Thank you,"
msgstr "謝謝，"

#: templates/auth/email/password_reset_email.html:16
msgid "The TEEtimeVN Team"
msgstr "TEEtimeVN 團隊"

#~ msgid "Booked"
#~ msgstr "已預訂"

#~ msgid "Booking Confirmed!"
#~ msgstr "預訂已確認！"

#~ msgid "Booking Status Legend:"
#~ msgstr "預訂狀態說明："

#~ msgid "Booking successful! We have sent a confirmation to our team."
#~ msgstr "預訂成功！我們已向團隊發送確認訊息。"

#~ msgid "Golf Courses"
#~ msgstr "高爾夫球場"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "幫助"

#~ msgid "Important:"
#~ msgstr "重要："

#~ msgid "No available time slots for today. Please select another date."
#~ msgstr "今天沒有可用的時段。請選擇其他日期。"

#~ msgid "Number of Players"
#~ msgstr "球員人數"

#~ msgid "This action cannot be undone."
#~ msgstr "此操作無法復原。"

#~ msgid "Waiting for confirmation"
#~ msgstr "等待確認"

#~ msgid "You will receive a confirmation email after cancellation."
#~ msgstr "取消後您將收到確認郵件。"

#~ msgid "Your booking is confirmed"
#~ msgstr "您的預訂已確認"

